0.1.8
- bunny `~> 2.14.0`
- добавлены параметры подключения:
  - `network_recovery_interval`
  - `heartbeat_interval`
  - `recovery_completed`

0.1.7
- при публикации сообщений происходит проверка соединения с RabbitMQ, и в случае необходимости создается новая сессия
- дополнены тесты
 